影吳彥祖見旺角爆開發呆 《天煞》監製又炸爛地球

吳彥祖近年積極進軍荷李活，不過尚未有一套代表作出現，原來他早前還了一套西片叫《Geostorm》（暫譯《地磁風暴》），戲中他不再做西人終於做回香港人，更見證旺角被炸爛的一刻。

吳彥祖有份拍西片《Geostorm》，見到旺角被炸開他也束手無策。（影片截圖）

外星人、天災，總之地球有事香港也不能倖免，《Geostorm》其中一幕就見到旺角被炸開，點做生意呀？！（影片截圖）

《Geostorm》導演Dean Devlin曾監製兩集《天煞：地球反擊戰》，可想而知他最愛的電影就是炸爛地球系列，《Geostorm》就是講一個能控制地球氣候的衛星突然失控，令全球氣候反常，到處發生大型風暴、海嘯，要幾慘有幾慘。其中一幕更是旺角通菜街突然地殼變動，道路噴出火焰，這時吳彥祖飾演的科學家咁啱行過，見到旺角慘遭破壞都束手無策，只能袖手旁觀，當然最後能拯救地球的不是吳彥祖，男主角是《戰狼300》的謝利畢拿（Gerard Butler），更揭發衛星失控原來和恐怖份子有關，但《Geostorm》原來早於2014年已經開拍，但試映後一致劣評，經多次補拍仍上映無期，現終暫定於今年10月上映，希望真的上到吧……

旺角爆開，其他地方又怎會沒事，海嘯、冰雹、地震襲地球，地球人真是可憐。（影片截圖）

最慘是這個人，天氣突變令他變了雪條，聯合國出動都沒用。（影片截圖）

可以拯救地球的只有他！一支槍就可救活地球？（網上圖片）

齊看地球N度被蹂躪的片段：

相關文章

【糖分高】景甜澳洲拍《悍戰太平洋2》 又再中國人救地球

【天煞異降】中國一通電話定人類生死 「被中國打救」老是常出現

最新文章

【拆彈專家】劉華未康復缺席記招 姜皓文：佢負責好多嘢似副導演

1小時前

【謝謝你】導演片淵須直來港見粉絲 最想知觀眾有否感動落淚

3小時前

【影視博覽】《月亮喜歡藍》監製寄語港人：面對中國，應要做自己

4小時前

【月亮喜歡藍．博客專訪】監製Andrew Hevia的六個創意貼士

4小時前

【影視博覽】王祖藍公布鴻圖大計 盡攬電影劇集演唱會

5小時前

【香港國際電影節】早過台灣 九把刀新戲成閉幕電影：我都覺得狂

6小時前

【神奇女俠】最性感超級英雄 古典美女Gal Gadot大起底

2017年3月14日

《春嬌救志明》變動作片？ 楊千嬅余文樂期待特技場面

2017年3月14日

【心冤】葉念琛拍西劇 「MK活地亞倫」衝向國際：有睇《紙牌屋》

2017年3月14日

《骨妹》余香凝撞車險破相 自嘲十足戲中角色：差點似靈靈咁死

2017年3月14日

唔該啲cg重拍啦

原來電影都有倉底貨

d圖呢

圖呢屌

吳彥祖有份拍西片《Geostorm》，見到旺角被炸開他也束手無策。（影片截圖）

外星人、天災，總之地球有事香港也不能倖免，《Geostorm》其中一幕就見到旺角被炸開，點做生意呀？！（影片截圖）

可以拯救地球的只有他！一支槍就可救活地球？（網上圖片）

戲份多過edc半秒當佢贏

一定多過啦

咩叫終於做回香港人？ 佢不嬲都係美國人